［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（287）

屌你老母班警犬正仆街
林奠仆街死

佢講緊乜鳩

廢up

通過左再溝通 含撚啦你
否決左再溝通唔撚得？

本身覺得自己英文都已經差
點知原來我中文仲差

延期都唔撚得呀

同袋住先一樣

點撚樣加強呀

移唔移交決策權係你條撚樣到 點放心

睇到成頭問號

仲要話想將彰顯公義 加強法治傳比學生
公義？

相信大部分市民希望下一代生活係公義下

尋日仲唔夠多人表態希望

真喺唔怕俾天收

11號晚衝應該最理想

無論你地支唔支持
我都會致謝
聽埋英文先

march你老母呀

琴日12點行到12點
今日對腳好似唔屬於自己咁

we are very sad R

今晚早啲訓

原來march同protest係2樣野黎

我前日再跑完步 番到去一除鞋已經抽筋

好噁心

蛤

老柒都預左硬推 但吃相好差

case by case
個別事件不作回應

簡單講就係 我見到你地遊行啦，不過我唔打算理你地

出嚟廢up兩句

屌佢老母, 見到佢就不安

刮民陣一大巴
乜鬼人數已經係一個對政府既控訴

有1個人支持都=唔使理尋日100萬人

我地有300幾個團體支持修例
100萬人只係個體
300幾個團體可以係300個人，3000個人，3萬個人，30萬個人，300萬人 任佢講

姐係一定要見血. 一定要玩到好似64咁.

比天收，因果輪迴係安慰劑嚟架咋

我唔理你地點講點問 總之我就一定拎台灣澳門做擋箭牌去幫共匪修例

口號嚟架啫

english choi可唔可以回應下

放心 英文都係用台灣澳門擋箭

我地今日既立場 仍然係同樣既立場

蔡英文呀

咪一早講左唔要大粒墨

再講多十次

後面嗰兩個嘅作用係

其實全面不合作運動有無得諗
除左罷工 罷課
黎緊我地納稅人唔撚交稅俾呢個仆街政權
仲有其他
可以爭取到係寒蟬效應下市民支持

搞個類似白宮簽名既平台
集齊十萬個以上簽名交俾政府
俾壓力7婆佢撤回

個畫面好睇D

下面果段尋日已經103萬親身出左黎俾壓力了

法官聯署=法官都唔夠醒去了解個條例

佢有咩所謂 捱多陣入人大

出黎行都唔理 簽名佢淨係會睇支持個啲

我指簽名係黎緊罷工 罷課既市民
個威力同琴晚差好遠

林奠:反對嘅都唔撚明, 仲有好多團體支持, 多謝各位

反對既人都係誤解丫嘛

有機會負責執行既人都唔撚夠了解

佢話係

雖然知係稿但都

你哋班法官都唔了解法律嘅

你地成百萬都唔明

早，射左波

當然可以任何出聲既方法都ok

777條閪婆

出返啲正氣Po

幫大家打打氣

呢個時候唔應該咁灰

未輸晒

不停keep住互屌都冇意思

一日唔落手打鳩差佬. 一日都唔成功.

成朝冇做過野 你地呢

搞返清楚

聽晚11號星期二留守立法會

12號星期三就罷工 個日二讀！

冇，掛住鼓勵連登仔

睇到尋晚有衝既人講到散去既人對天對地對唔住咁
就覺得好不妥

食飯

決定拿公司成盒n95
12號同街派

各位去記得帶好個人防護設備

無人帶領。就自己帶領

屋企有一大堆勞工手套 聽日拎出黎派

睇到自己出po咁正經，

自己都唔慣

琴日已經好多謝你啦

今日個post靜靜地

好多記招要聽

不停loop連登fb睇文字直播

Metoo
一陣仲要睇醫生

民陣話裝備升級

啫係點

占士

5.1 環迴立體聲hifi

啱啱睇到個reply話唱K小魚仙

笑到癲

裝備始終唔及人地

瞓得4個鐘攰到核爆

訓下啦聽晚再黎

返緊屋企，夜晚去睇醫生，睇下有冇得恰陣

辛苦你啦巴打

休息下啦

大家都辛苦了

但值得的

到時再企出黎，各位加油

今日完全做唔到野

大台升高一級

大家做緊咩啊~

挖掘緊藥箱

冇上一日網發生左好多事，追緊好多po

睇黎個袋都係唔洗執，聽日又出過去

睇下聽日要買咩

我有家要養出唔到黎, 但我可以科水. 係咪要物資 我可以出錢.

拎埋以前踢波啲防具

大師

有需要搵我.

我諗big c都火滾到仆街

我唔想見到有人死.
因為死既一定係學生/老人家.

但如果有人死. 先可以解決問題...
forgive my selfishness.

裝備唔夠都係，同埋冇人敢衝再加上衝又冇人支援，尋晚係添馬斜路成班食花生
鐵馬又唔整三角型衝擊，就算打得嗰班都已經好攰

班散仔算留左手，速龍真係同佢好撚大仇口咁

如果搞到旺角咁就會一發不可收拾..

出現第一滴血個結局就會走向兩極

我父親今日睇新聞已經嘴炮緊

但我都係簡單同佢講句

"人地有人地爭取嘅野，至少唔係為自己

我地局外人唔明唔洗加把口"

直頭唔做野添啦琴日 有咩都淨望

交稅比政府嚟尋市民仇

用嚟請人睇cam秋後算帳

有人死一係警犬良心發現倒戈相向，一係大規模殺戮，不過我唔認為警犬係有良知

出糧比佢地打柒我地市民

一開始係，之後先做下樣，同埋班撚樣揀人打
我係比睇中既細路

擺到明分工合作啦屌

尋晚仲要拎電筒射撚住話拍低晒，我普通講野佢地都話要拉，我真係好撚驚呀

如果夠多人其實頂到速龍仲可以圍返轉頭

參考旺角一役

仲開始屌人忽然政治先出街

有出街已經好好啦 人地都有包袱

唔出又話冇人
出又話忽然政治
唔好理呢啲人啦

big c有冇諗過買部10000樓下的二手錢七去比人炒撚咗佢阻塞交通

如果要既就唔洗咁做啦. 租兩架60座係告士打道停車啦.

我比一日人工你. no pay ok ?

big c啲霸氣

病有醫生紙就唔返工架啦

既然份工咁西, 就更加唔好幫呢個正苦打工

岩. 加油.

// 「反正點示威都冇用，我不如死左佢，最好一槍啪過來。」 只有年約15歲既佢咁講⋯⋯
…
到底一個幾殘忍既政府，先可以迫到咁多後生仔女以死相迫？ 我地較年長既一輩人以前做少咗幾多，先會令呢一代人為我地後補咁多，要不惜代價抗爭？//

【反送中遊行後 示威者衝擊立法會 游走港島抗爭】#獨媒報導

你喜歡啦~

我都要cut中銀換hsbc了

一陣收工先禁10k cash先

突然間要俾20K家用

但我真係唔想離開香港.

from tg group
佢地今日剝奪我地人權 第日就會剝奪我地既廣東話 跟住就會剝奪埋我地既繁體字

唔洗第日

一直都做緊

有得揀邊個願意離鄉別井

磨破皮，發視頻

我個小六學生係咁講.

會唔會好不孝其實

或者情況再差D佢地會要你接埋過去呢

true

職場小薯想問吓
返工無野做 你地唔驚比人炒咩

要炒你咩理由都可以炒你 唔洗太擔心

冇所謂啦

做人先係正職

東家唔打咪打西家

小薯先唔驚俾人炒
炒過咪搵過份又唔係咩高薪厚職容乜易搵

不如問返你
返工無野做咁可以點

打開EMAIL 扮工

我想講大薯比你地想像中得閒

驚俾人炒一係增值自己, 一係周圍搵野做

dllm真係音響升級

粉紅珍珠歌聲！

嘉年華會

明哥出嚟：你想唔想encore啊～

HOCC: 一起舉傘

CLS

ｈｏｃｃ仲打咭話個人仲好亢奮

我都唔知有咩好亢奮

竟然唔係升高個大台

最叻咪叫人做野

個波一黎即刻大腳抽射

鬥大聲

手足們準備好出去參加多次反送中嘉年華未

聽晚被感召果班仲係因為佢地咩

我地下次一定會再出黎

槍口對外先啦

瞓左兩個鐘都係攰到仆街

各有各做啦

洗唔洗要錢買物資呀?

暫時唔洗，但出面好似講緊

買定d私家物資傍身同buff隊友先

我可能都勇武唔到，手臂又瘀又剩，得兩日時間回復

想叫情郎你唔好衝

但又好似對唔住大環境咁

所以你見機行事

真係夠多人，又有把握退到先去吧

就快落大雨咁款

唔企最前，最多幫前排推，真係要慢慢黎
多謝占士

個天瞬間變黑

間公司加許信都可以出錯，成個禮拜先同我講調轉左，有冇再搞笑啲

勢色唔對真係要走

比人捉住唔值得

尋日係退唔到，全部塞住晒，硬食係咁比人打

比人打皮肉傷還好

最唔想見到你比人捉

所以一定要遮好，有明確plan走佬

先好再去

會留意返，唔知會發展成點

萬事小心

好很大風，好很大雨

成條褲濕撚哂

東區沒有雨

Me too, 有遮條褲都濕
Btw I love timberland

［突發］新假期推介：想野餐 識去一定去添馬公園

新假期好波

遲左3個字收工好唔開心

3000今日有心情做野咩

Assign左今日要出去做野

好彩而家唔係搭火車放工

已經禁左一皮cash
開心

購物慾真係擋都擋不住

聽日打算去中銀㩒多少少錢使

痴撚線。咁大雨點返工

早

攰到瀨屎

今日再沽港元20k

做得好

拎cash定轉美元呀

連登起義(二) 連登統戰部正式成立！！！

btw有冇睇呢個po

要5個IQ 140up嘅人做統戰

我心諗：

銀牙

今晚見

美金

發覺個po冇乜人傾計了

硬係覺得呢幾日傾生活小事好像不太應該

家事國事天下事，事事關心

唔敢太歡樂

太歡樂會俾人屌

冇咩啫其實

生活一樣要過

呢邊新官上任好大既官威

打份牛工

隨時唔做

膠都懶得派了

法國呢幾日我個電話list多左人開TG account

可能都想出下呢

#metoo

我都冇開膠po

但傾下計講下笑又冇話唔得嘅

一直keep住彈出黎有人join tg
唔知係錯覺定咩

唔係錯覺 我del左好多個chatbox

我tg冇分別冇多到

我琴晚打左陣機俾自己輕松下先

睇左幾個財經post都唔知應該用現金定美元孝敬父母好

琴晚都唔係訓得好好

星期日晚夜瞓琴晚一早瞓左, 休息好先有精神繼續啊

真係通過左就無得有果句講果句 連打機都唔俾講

攰到係一放低電話就訓著 平時都會碌下

都冇人電話 又冇人有我電話

最近一次用tg已經係同你

不如我地拍拖算

知自己輸咩未

早安~

冇J?

恭喜一對新人

好大既官威呀包大人，以為舊嗰個走左會好啲，點知新既仲衰

返去搵下工

杯囝不如我地又拍拖

加埋韋囝好似精采啲

傳說中既三劍俠

三棍客

但我鍾意恐龍

有冇扮工啱玩嘅手機驚
啱啱返新工冇嘢做就訓著

怪物彈珠

人形蜈蚣

睇唔哂就太嘔 熄左

早晨

3p

林病又出黎呀

wall e

玩完番hk 喇？

啱啱醒 想瞓回籠覺

去一日姐 熱死我

嘆世界

一日出一次，

講啲野一鳩樣

有咩用

話比人知自己有返工？

擦下存在感

講廢話

照稿讀

懶係follow up緊

dragon ball z dokkan battle

出來撚狗

你地做咩我全部放在眼內

係唔會放喺心入面啫

睇埋2

係老姆推介個間野訂左炸蝦尾攬枕

出差，不了

見到佢樣就唔開胃

日日出嚟廢up兩句

話俾人知佢有番工姐

草地都冇得訓

成條炸蝦尾

岳陽仲要係啲４線城市

屌

俾我留係酒店唔出去

炸蝦

個天黑曬

好攰

fing死林奠

見完客食完晚飯應該就冇野做等第二日返嚟

夜晚早啲同女朋友facetime完再睇陣書聽陣歌就訓了

你覺得支国有得俾你FaceTime ??????

痴線 飲極茶都好眼訓

占士咁靚仔會唔會俾人禽咗

雞精？

係. 一日一支, 醒腦提神

屌呢兩日都要支雞精頂頂佢

係咪要? 我送黎ok.

收工買

咁點解唔買埋恐龍老母套餐

十二隻恐龍

廢青終於起身煮嘢食

三罷又犯法 乜撚都犯法

乖乖地返工. 就唔犯法啦. 係咪呀哈姆太郎

唔返工都犯法
病又犯法

野餐又犯法

去野餐

我想野餐呀

3個人去行下街又非法集結

拎坐幾支大水就懷疑人襲警

個靈活性咪俾佢龍門任你擺

立場新聞果條片真心on9

咁撚驚受傷咪撚做警察啦屌

老姆下次draft約記得唔洗寫人工
保持靈活性

邊個on9話不如袋住先但暫緩執行

班差佬真係0智商 好聲好氣問你幾句就起哂鋼咁

上司G持聽日唔返

我有vpn

唔會，除左你地冇人覺我靚仔

MPF > 轉晒去北美基金.

轉而家呢份工個時已經轉哂100%北美

我真係蠢.

鳩填點睇

逗政府糧反政府

基本野黎嫁啦
政府糧咪又係市民俾你

好在我．有．漫．遊

羨慕

之前問個fd意見

可以野餐喇

教協好波!!!!

估佢唔到喎真係

其實都好應該啦

班友上晒岸本身以為取態係唔好搞到我

呢條例只要你係香港就一定搞到你

一直都係

淋病：唔返工犯法

公司一年俾十幾次機會我犯法

你地係咪從來都唔知自己咁重要

唔想返工要個特首半警告半請咁求你地返工

我老細都冇咁關心我返唔返工
不反了

仲緊張過我阿媽

我阿媽連我一星期返五日定六日都唔知

佢早兩日放假先問完我

示威區即時關閉至另行通知。

岩岩講？

教協有無文字版睇

好多資料追唔切

驚啊，宵禁lo

示威區唔俾人示威
草地唔俾人野餐
返工啦蟻民

當初就唔好扮晒野起個示威區啦

政府&大口狗：儘量接納各方意見

(但唔包括反對意見)

意見接受，態度照舊

仆街我個個月都犯緊法

四大之一, 德勤, 明天home office.
Confirmed.

遍地開花

一個強雷雨區正橫過珠江口一帶，並會在未來兩三小時影響本港。市民應提高警惕。

2019年06月11日15時00分更新

Deloitte年中幫咁多內資做數

香港失去咗金融地位

佢地損失慘重啊

我諗好快到KPMG嗰啲

佢地罷工常客啦

有機會一定要罷

罷工之王

內資亂撚到仆街, 我地公司就係一個例子.

big c 公司tmr有冇咩指示

今晚又好聽朝又好 一定要去

以後唔敢shoot ball了

Big 2

where is the other two ?

屌我仲以為KPMG行先

EY/德勤

又輪到蔡若蓮

個仔死左冇負擔可以鳩Up

個仔還安好嘛

天父爸Ｂ照顧緊

民陣5點記者會

睇怕都係和理非

咁多張和理非好牌佢都係時候叫糊

唔理了
佢地唔指摘前線抗爭者 大家各有各做就OK
今次係前所未有咁一致 放低曬以前成見

佢唔好出埋哂啲死人糾察阻住人/篤灰已經要偷笑了

應該唔會啦
100萬都冇用佢再出糾察就真係完全冇思考過

今次唔同左
佢地冇譴責 冇出賣
真合作

zzz

（回家了）高登ceo林祖舜宣布星期三罷工

除左感謝佢加入 冇野可以講

回家了

(10分)高登管理員有乜嘢做？

太感動 回家了
但係唔記得左點番屋企

DEL POST 鎖人 賣資料 賣廣告

檢查每個post有冇bam圖

佢地server咁多年黎收埋幾多bam圖

就同D風化案收埋幾多獨家圖一樣

民陣叫人包圍立會

包圍最好

有和理非做盾牌

差佬唔敢亂嚟

求典樣解ban
好想回家

明修和理非
暗渡立會

你做乜比人ban

我個acc變咗高級會員好耐

08年join

08小隊

08年no good?

103萬可以打幾多次飛機

回憶以前有1:6, 何子, 有綠人, 皮鞋道理, 蓋清喺嗰邊日日開po

以前每個波台9UPPER都係我偶像

嗰啲打字方式，奇撚怪怪嘅幽默感

抽水互屌嘅能力都好痴線

估唔到而家自己終於都算係波台9upper了

好似11年唔記得有次成班高登仔自爆屌方丈

膠名:
XXXXXXX
加入日期:
30/1/2007

08年嗰陣我好似仲係form2

又番番去2014 年既輿論

終於就捱到收工

佢地宜家都仲好活躍

9up is a lifestyle

連狗

扮工post網聚中

你地要加油

今日見！

係金鐘網聚野餐呀

早，已出發

各位早

有冇人一齊出，我實比狗逗

班狗好多增援

帶咩裝備好

急需支援

機動部機

佔領得好fit

又有班人未開波就急住屌屌屌
仲要係尋晚有份守既人

屌唔明批鬥乜撚野

狗運緊催淚彈

萬事小心呀

帶唔夠裝備我屌

成晚有少少聲都要執野起身戒備都話氣氛嘻嘻哈哈

大家加油 小心行事

係到搞分化

公司電腦block撚咗fb冇得睇直播

屌

你需要d咩

毛巾 眼罩

因應警方要求，目前港島綫、荃灣綫列車，將不停金鐘站，而南港島綫列車，只行走海怡半島至海洋公園站。

屌，連twitch都block埋，搞撚錯

現時夏慤道前線急需物資，大專學界在此呼籲同學將毛巾、眼罩、雨傘、口罩、急救用品等物資聚集到連儂牆支援前線。

得 我而家落車買

可以要求唔停金鐘架咩

狗鐵都係正苦

梁君彥話當日唔關閉示威區 第2日咪又係可以轉態
正苦要做既野 點會有唔得

又開返站

呢個公司都睇到

情郎 買左手套 毛巾 殺蟲水 同水

龍和啲警犬嚟料了

公司乜都block哂

睇緊live
尋晚買左d物資希望真係送到去

果燃台都block左?

啲live唔係Facebook 就youtube

twitter + tg group my friend.

Twitter Hashtag
#antiELAB
#antiELABHK
#ExtraditionBill
#NoExtraditionToChina
#NoToExtradition
#反送中
#FreeHongKong
#HongKong

TG Group PM me if you don't have.

大家咩情況

頂得住嗎？

要開工 不過人在九龍支持

真無限

有冇人會買飯比出面既人

勞工處籲僱主應體諒並彈性處理僱員工作安排

勞工處呼籲僱主，鑑於今早中環、金鐘及灣仔附近一帶的路面及交通情況，僱員如因交通問題而未能及時返回工作崗位，僱主應體諒並作出彈性處理。

電話爆左data 會變左56k

use wifi my friend

立會外唔太夠人

公司無呀麻 有我就唔會咁講啦

走左好多，可能食飯交更

萎真好
我會係立法會外，目前睇可以夠物資比前線

緣份到就會上到網，感謝主

各位要扮工既巴絲, 準備好一放工就去支援金鐘班學生未?

有好多本Po巴絲已經在現場了

本人礙於身處澳門

無法參與了

徹底輸了，敗北。
班狗開左幾槍，冇槍打下半身，仲要打爆學生隻眼，狂出催淚彈，夾撚到去邊都死，我逃亡中

好想喊...

吐血..

目前已知至少有三人頭部中槍。

黑警死全家

大家保護好自己TG

聽日真係好想返工 希望D主要幹道唔好大塞車

決定聽日早起準時返工

有啲難 聽朝7點半啲人開始癱瘓狗鐵綠線

還記得山竹後我地行路上班嗎

大家仲唔訓 攰到抽筋

訓緊啦 夢遊緊聽日有咩行動

好攰，但訓唔著
諗起又嬲又想喊

眼濕濕

唉

唔好灰心，一日未過

我所有朋友都打算移民

情況未到最差

早，已經攰到行路都成問題

It is still Hong Kong. Not China. Not yet.

啲警犬９成唔識聽佢講咩

啲狗邊識聽人話

小心係地鐵跣親呀各位

返左工，咁多位對唔住，我真係冇力再衝，尋日同班手足衝左好多次，各位加油

係林鄭同建制狗對我地唔住

雨很大

連個天都世界末日咁

犬儒主義特色之一，就是無知卻自以為看透世情。他們對世事沒有基本的掌握，對歷史(尤其別國的歷史)、政治制度、憲法、背後的思想，甚至一些具體的社會事實，缺乏基本認識，但他們卻以為自己看透世情，懶得去開放持平地認知這些事實，卻老氣橫秋，自詡世故，把自己一些小小的經驗就當作認識世界的全部，於是動不動就說：「天下烏鴉一樣黑！」「世界上沒有絕對的公平！」「人都是自私！都是為了自己的利益，這樣就可以解釋一切。」一方面知識上的懶惰，卻另一方面以為自己很有智慧，結合成牢不可破的聯盟，拒絕一些挑戰自己成見的不同看法或事實。因為智慧本來應該是通過豐富的知識來達致的，但沒有知識的「智慧」，就會變成犬儒。這種態度很難改變，因為他們認為自己的經驗就是世界的全部，所以，難聽點說，恐怕只有一些切膚之痛、親身受暴政之害，才能打破這種成見。這也解釋了他們為何這麼明顯謬誤的說法也會接受。

民主講左咁多年都唔醒覺 就永遠都唔會醒

但而家佢地入緊垃圾會

台灣人勇武
法國中產都出黎幫手打.

香港呢?

一撚早匿晒係安全屋啦

有冇人老豆老母話你地收左美國錢
即刻原價大佢地1000叫佢地出去食彈

又無既，剩係叫我唔好再去

上次雨革後呢d人一早唔係我fb啦

exact7ly我老母

咁係咪即炒丫

召喚會然 每日一杯

人老左

吸收知識少咗

一直用返自己嗰套睇個世界

其他開咗眼嘅又唔想同佢打泥漿摔角，反正教唔精又無謂教精佢地

又冇人話過佢同真正交流過，就會係咁

最慘佢地身邊全部剩返呢啲人

唔知喎，佢話要報

即炒冇所謂

炒得幾多個

補得幾多個

講真我公司即炒我都唔會覺得驚

市場咁大

慌死冇工開？

岩牙

真係好大既官威呀包大人，坐監都仲自由過呢到
托朋友介紹左份工，希望有回音，呢個地獄真係

無既，怕既就唔會請啦
唔請都請左，佢咪報

做正苦, 預左.

Hr 仲問我今日做乜返工
補埋假紙即走

咩網都block晒，不如google都block埋啦屌你

於b辭職咩

緊係大事為重，工咋嘛

冇辭
本身就諗住返去請假 順手執少少手尾
點知原來公司都有人撐我

佢地監控愈黎愈勁，好似驚死你反鳩佢地

CCP

我以為你即走係話唔撈

補假紙 唔係補錢

你會被我嚇怕 不是嗎

做咩，兩位相愛了?

繼續抗爭

禾睇下佢平安不平安

嚇親杯仔

否定得咁快

呢度好多網路監控架

睇緊蘋果直播
禾矮肥窮柒毒

我有親戚係警隊高層
希望唔好批鬥埋我

但而家既風向係警犬死全家...你都係唔好咁張揚

何苦自爆

做商業罪案調查科應該好d掛

無你既事呀出番去啦

入黎moon post?

得啦唔使告解啦你自己諗下有冇野做到先啦

本身無人知咪算

同女朋友政見唔同成日有磨擦

Frizzle ching, 你有穩定工作

咁制度化不如就認真工作啦

何苦要過嚟扮工呢

另外你同你女友唔同政見都係好難一齊

大家追求嘅野有本質上嘅分別

不阻止不割蓆不篤灰

不過認同今次睇清好多人 我相信你女朋友都係

不過我唔會再見到佢留言了

扑人定比人扑

冇咩分別姐

走啦你, 香港之後變到鬼國咁你仲想好似而家咁

做乜走入嚟自爆

我屌你全家呀
唔好批鬥埋你
依家走去扮同屋企人割席？
睇你開post都知你唔撚係啦 你應該係個班仆街拍撚哂手話打得好
點解我地班人搞咁撚多野？
商業罪案調查科？
我唔撚信冇調埋過黎武力輾壓示威者
已經10幾個鐘 有一個比公安爆頭 一個俾公安打到吐血既冇哂消息

死全家. 唔該

撞到野狗需唔需要同警察備案
2019年1月12日 22:22:28

市區3房1000萬樓下有咩好選擇
2019年3月27日 20:37:44

各位巴打覺得搶人女朋友係咪十惡不赦
2019年4月7日 12:24:51

同女朋友政見唔同成日有磨擦
2019年6月7日 08:58:50

原來做醫生 專業人士係威D
大人幾年就話人地新一代唔知諗乜

不排除係假膠.

你又真係睇佢個post

Gay

原來有犬兒偷偷留言呀

你公司係郊外？

係

事實

所以佔乜交通工具都好難阻止我地返工

吸蚊救世主

我冇奶野 康文署係當地既防賤種工作做得不錯

我公司最近連老鼠都有

講得康文搞得返嗰啲地方

我公司最近好多野狗

牛池灣運動場

你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 我哋個個都要挨
你班粉腸睇檔 我哋實聽無望
我唔知道點解你要咁做
我唔知道你咁做背後有乜嘢企圖
細價股八萬五 冇人出嚟負責
個個攤大手板 我問你呢鋪點拆
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你唔撚到 快啲返去檢討
你渣 你差 你老婆丟曬你架
你呢亭人正一陀衰家

冇晒人.

岩岩添馬公園屌到啲警察敗走

我起身就唔開會 依家等緊我開會
我出緊去

咁撚勇武

民進黨總統初選民調結果公佈 蔡英文贏8.2％勝出

終於訓醒啦台灣人

發大財

收工時間癱瘓地鐵有撚用咩

香港都要發下大財先得啦

TIME's new Asia cover:

“Hong Kong is on the frontlines of a global battle for freedom”

蔡英文真係拎晒分今次

但唔知夠唔夠發大財嚟

發大財代表晒成個台灣嘅反智群眾，係反智集合體

我不知道不曉得

過左一日有補返個立場

但KMT有邊個信得過

連佢地啲元老成日去老共搞啲論壇

同晒中聯辨啲官握手

我在場睇住的

邊個屌到禮賓府班狗仆街

heidi連遮都唔擔

睇緊

有冇大sir可以解釋下呀

成日都好擔心heidi身體

瘦猛猛咁

有個人把聲好似靚呻

唔好再屌住啦

好撚大雨

係咪睇緊直播

大雨到仆街

係 反正都唔做野

班犬到底知唔知李鵬是who

我又睇先

豬隊友

牙橋都唔識 點識牙鵬

擔遮俾人屌到收皮

lin ?

Thanks.

148個彈殼.

毛EE係咪忍緊笑

Carrie Lam, Down Down Down !

隔離蔡英文企硬話唔接收喎
林鄭回應未

冇人吹啲打

好大雨

林鄭話聽唔到

兜兜兜

RIP

咩事咩事

係咪被騎劫左

遊佢老母行 冇野做 唔遊
發夢沖先好叫

澳洲, 英國, 美國, 台灣出左聲.
仲有冇?

佢地林病門口奠

啱又係中銀禁左一萬

聽日去開hsbc

風起了

今朝見巴絲整緊青瓦台聯署

咁鍾意送中, 祝佢冇仔送終

祝淋病長命百歲，百病纏身

一家大細遊完星期一再發夢

唔好啦

都係快啲死好過

全家攜手一齊啦

我聽日去cut 東亞 + 中銀 wor. 咁岩呀.

轉移晒D資產先邊間銀行好

HSBC / SC / HengSeng

東亞已經cut左

民陣又叫遊行

講真

大家今次會唔會出

我又想過嚟了

睇埋HKPF Press Con先啦

睇下會唔會又挑起民怨＋ｂｕｆｆ？

我而家都係東亞加中銀

屌我原本既組合同你一樣.

又係講果D野架啦.

咁既話要得閒郁下囉，唔係佢反cut鳩你

想轉間外幣rate好既非支資

警務處處長盧偉聰見記者 記者戴頭盔出席以抗議警方暴力阻礙採訪

sc?

出黎未呀 搭4啦

諗緊SC定CITI

聽NOWTV個bg music 又幾好聽.

SC + HSBC

出黎啦

我用緊sc
citi我得信用卡戶口

個場面好搞笑，d記者

最衰睇唔到SC rate

要打去問啦

我第一次見press con係咁

遲到姐. 紀律都可以無紀律架.

我指個場面
好嬲但又有d想笑

都OK啦. 個個都唔係聽佢講架啦.
個個都係等QA Section.

唔知會唔會得tvb同大公報有得問

d英文

記你老母

東亞盈警: 負25-30億

pr有心玩佢？

冇cctvb

scmp
蘋果
now
係咪特登

btw乜都無資料開咩記招

屌佢老母, 譯得唔好

sor呢個係我呢幾日唯一笑左出聲既live

我睇post都笑 返去要重温

又用英文考署長

下次仲敢唔敢開press con

中文又差英文又差

遲到都仲走得快過我放工

睇完剛剛好六點. 放工.

都諗得過

每半年入一蚊

tvb會唔會播，定cut晒只播話人掉磚個段

班狗未經授權直接去醫院拉人 算唔算濫用職權

盧sir stand up comedy

不意外

佢地就係指引 唔洗你教

我睇左 真係冇播

Sor應該係後者 記你老母乜都冇

星期日po聚？

一定會上街，有機會見

我玩開果隻強黃哥要執柒了

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱

點解你都要用呢個語氣

張建宗大腳抽射交波仲快過1823

但感覺攬炒
唔知應該咩反應好

邊隻

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
多謝

有消息指警察而家想同輔警割席

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑到仆街

仲有幾多風未收

要抽職業果隻日日60金強玩到11/7

估唔到上次係反對派分裂割席

今次竟然係建制，警察高層，政府高層，國家高層既分裂
華人由始至終都係鐘意窩裡鬥

風向轉吹強烈黑警分裂風
徹修列聲音漸細

直接Del game啦

早呀

agger

會俾美國抄家, 不了

政府咁靜好鬼，焦點應該繼續投放撒修例

今日好多地鐵站有大量犬隻

留力星期日

仲有一個月完約，搵下工先

要用錫紙包住

廢青表示舊公司得1個人

有兩個病假。 病得好嚴重

冇啊，去咗上堂增值自己

原來係咁用，當condom

由上至下, 一層一層咁射

你公司啲人咁喜歡返工

sweet

send左D長輩圖俾老母

愛返工力量

[真相大白] 點解Telegram個Admin俾人拉 原來係用左小米手機

樓價, 跌!
外資, 撤!
股市, 跌! 跌! 跌!

佢真係送頭嫁喎
用小米機都敢做呢啲野
同人講用小米你就算用tg就出事

老姆有內幕

要做呢d野至少幾部電話同電話卡先啦
佢用自已電話做？仲要小米

唯唯咁努力獻身為香港, 咪戳灰

我冇內幕架見到有人whatsapp我先同你地分享咋

聽到我病左即刻黑我面 人地有醫生紙架嘛

《香港人權民主法案》出爐！

1.每年自動檢討下香港係咪仲係自主
2.任何有傷害人權既香港人(包括洗頭艇)可以被拒入境 沒收在美資產
3.保護在港美國人，重新審視已有既引導協議
4.留意香港有無偷運貨品到制裁國
5.呢個真係好感動， 美國唔會因為爭取自由民主既義士因為港府懲罰(如案底)而失去申請美國visa既資格

this way!!!! sir!!!!

收到長輩圖啦

我收左幾次 "開鎗真相" 條片

呢個係咩黎

想知阿蛇們係咪真係會上連登

如果係我想in佢個post

返工就係上連登

點解你地生活中咁多廢老

咁你應該in記者

你已經戳哂波台手足出黎

有無文字描述

屌個擇名post笑到仆街
入面啲回覆全部show blocked user黎

做乜block晒我啲手足

佢地好撚好笑

波台唔玩膠了

唔知班狗們中唔中意睇我啲膠po

仲有啲吾系甘牙冇人屌

波台狗終於有用處啦

淋病好波呀

將所有敵人士團結起黎 淋病係港獨之母！

*敵對

全世界反共人士都睇林奠頭了

反抗外國勢力

12號到家陣隻手都重係紅腫可以點做

新官好撚大官威呀，痴線架

睇醫生

睇私家好啦

你有冇事

真係 唔好掉以輕心

唔需要交代係邊整親架

唔知HA入面有幾多篤灰狗
亦唔知私家有冇篤灰狗

家姐放緊病假無得落去睇

杯仔點解要收長輩圖嘅

係公司仆街 你快啲幫我報工傷

喂尊重呢

認同請分享, 大家齊分享

保香港！反送中！

睇到警犬拎委任證免費坐九巴

屌佢地老味又諗起免費嫖嗰單野

我隻放置play新event隻野

唔可以用送中呢個字眼㗎廢老好敏感

睇返旺角果次真係好撚癲

等醫管局覆
中文英文熱線都打哂
等班仆街同我傾

係嗰陣差啲呼吸唔到死

1仔

乜撚都話唔清楚 咁我打上醫管局

食飯波波龍

打到佢仆街

大家唔好吃養心殿了

老細垃圾嚟

好彩未食過
永久blacklist

眼訓.

未食過

吃了一個肉醬意粉，同事請

我呢兩日咩都無做過

我仲未有時間搞.

又多個陳自私出黎割蓆

忙住割蓆

幫個客車咗啲私人野 都賺咗餐飯

唔好運屍OK?

又做團囝？

好感動

運屍就唔喺收一餐飯價啦

啱食飯
我上司都話禮拜日佢會出嚟遊行
跟住條team d靚就話想行好耐

肉償

辛苦晒個客

尊重plz

槍口對外

點解咁多血腥場面都仲食得落肉醬意

-.-

眼瞓，收工仲要上堂

-.- 見到啲紅色野都唔太敢食 繼續搞醫院先

同事午餐分享夢境

有人打黎支持修例，潑婦罵街

仲要冇得cut線，救命

工可以唔要 老母唔可以唔屌

條友一聽就知比人洗晒腦

唱聖詩俾佢聽

琴晚屋企唔同角落都有人哼起sing哈利路亞

難忍有冇去，其實佢地好勁唱咁多個鐘，我唔會再笑佢地

由天黑唱到天光

多謝佢地呀

聖 哈利路亞 to the lord~~~

葉劉企硬通過逃犯條例

條妖婦冇得救架喇
田北辰

以後不再恥笑教徒

返教會感恩

612公海谷個admin一早比我做咪冇事

又拉我唔到

引渡你返黎香港呀.

恨個位恨到痴撚線

佢無可能做到啦 廿三條仲未衰夠咩

佢上位就真係暴動.

應該話 唔用小米咪唔洗俾人拉

搞咩咁失策

有人黎參觀on9?

咁真係抵你死喎

大是大非波台狗都唔玩膠啦

我仲玩緊

同本PO會員3000有冇關係?

冇吧

i love u 3000好多人都用呢句

信仰的力量真係好勁
今次撤回後 我都要去教會好好感恩

據我所知無本人marvel撚+rdj撚

立法會笑到仆街
好辛苦呀

一時之失啫

冇事

之前見到個藍字我愛你3000 都以為係你

立法會. 瘋狂抽水中.

笑到做唔到野呀大佬
想問波哥幾時回收林鄭舊垃圾

睇文字直播咋

邊度有文字查播

我都想知

有直播了，張超雄講緊野

隔離post咋
一陣兩點半 內務委員會開會

話我地廢青唔早起

我中意早起身

好青年特徵！

我琴日為左返去請假出去發夢9點就返到公司
今日唔洗即刻9半先返到

陳健波 典型 廢中廢老

發爛詐

多謝 佢點起哂所有人既怒火

波仔冷靜

佢點緊火 我唔知佢仲有冇得繼續做

熱啊，

開窗啊

建制走撚哂 陳健波

可以燒著晒咁多人都算厲害

做主席唔中立仲要直接屌其他議員
有陳字有波字呢啲都仆硬街
睇電視丫拿

佢又好撚堅持嗰下好波

服了

當自己呂布

全撚部市民今晚可以睇到牙波一夫當關

佢都落埋場片

班建制狗完全唔出聲

有冇人係港島區幫手去救世軍 班仆街沒收啲物資

唔識點加把口

胡志偉講到爆咪

［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（288）

唔通同人講我冇返工 睇電視睇到咩

一開live就散會